【光復香港 時代革命】 2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論9 哪裡來的4冠

邊4冠?

傻袋馬呢

留名睇696拎4冠

收到風去左高掛Kidchild旗

Shoma is a 傑志fans

2連覇

鈴木優磨盡訴比甲首球感想

在上週末進行的比甲第8輪較量中，聖圖爾登揮軍3球大破查內爾。

而在本場比賽中，鈴木優磨毫無疑問是一大亮點，這位日本前鋒不僅在上半場35分鐘為球隊打破僵局，同時這個入球亦是他的比甲賽場首球。

在賽後接受當地媒體採訪時，鈴木優磨首先表達了自己取得比甲首球的喜悅之情，他說道：「我當然非常高興可以取得入球，這是我在比甲賽場的首個入球，而這個入球亦充分證明了我捕捉機會的能力。」

鈴木優磨繼而表示：「查內爾今仗的防守極具侵略性，這甚至令我有點驚訝，但我在比賽中已經迅速調整並且可以從容面對，但我必須承認，比甲的防守力度與日職聯可謂截然不同，在比甲這樣一個艱苦的聯賽中想要取得入球並不是一件易事。」

準備一個月跌3冠

Jリーグは24日、2020年シーズンの明治安田生命J1リーグ全試合でビデオアシスタントレフェリー（VAR）を導入することが、同日開催された理事会で承認されたと発表した。

日本フットボールリーグ（JFL）のラインメール青森、東京武蔵野シティFC、奈良クラブ、FC今治の4クラブがJリーグに申請を行っており、全クラブの申請が承認された。なお、武蔵野はJ3クラブライセンス申請に伴い、5年以内のスタジアムの新設を条件とする例外適用申請を提出していた。また、既存のJ3クラブについては10月の理事会で審議される。

淆妹

不行了

下季有var

好事

唔好話唔益大家
今晚696 必買
好簡單
696對上一場本土賽事主場落敗係2月對大分
主場實力毋庸置疑 點輸100%收錢

喂多撚謝哂喎

神奈川一定贏

飛腳都係

咁又唔洗，你想既我每週分享都得

今晚禾鹿唔好斷咗奪三冠嘅希望好無呀

但係仲有無山本雄大先

日本ON9球證點會得山本雄一
根本大部分都係ON9

Gchi B仔

大阪一哥

留意返對邊隊

BTW GCHI

今晚睇好橫濱水手

呢個真

咩西村雄一 家本政明都係鳩下鳩下

半場3:1

696 4冠在望

日本享利

康打

12碼都唔入，紅狗冇3哥係咪唔撚識入波

鑽

傻勇

100%嘅波

禾鹿三冠在望了

閪鑽執柒左佢啦，對本田FC都輸2球

腳膠完到鑽

前列球隊得番696

咪一樣拎唔到

呢隊康打咩來頭
閪鑽都做得低

垃利

整車就係人都知勁姐
踢波都勁

Grazie Ragazzi

威記fan屎

日本サッカー協会（JFA）は25日、11月19日にパナソニックスタジアム吹田で開催されるキリンチャレンジカップ2019の対戦相手がベネズエラ代表に決定したことを発表した。

睇rugby好過

ACL

一個捧水手 一個捧鑽

Honda ACL

honda 696

唉唔識講 咁敢贏唔到大岩蛇真係要好好檢討吓

慘到

已經準確好輸

唔好啦

喺隔離鋪法國有個大字嘅會然都有個共通點

合理

正身同分身合理啦

貼MIKI都沒人理了

wolf去教nagoya
係咪又要買zieler取代langerak

禾鹿今日準備又跌一冠了

牙mu準備好凌辱紅狗未

豬欄1-0

臭腳話咁快輸2球，仲要2球一模一樣咁失

2次攻門就入2粒

上呀禾鹿

屌你老母跌冠了

球球都係三浦柒

696痰冠都就黎冇
重話談4冠

紅狗又比人追番平

反cup

閪鑽
組長又要道歉了

屌你老母禾鹿

櫻花對上一次聯賽贏飛腳係2012年

組長幾時躝換一個失一球

呢次要圍到佢大巴出唔到場啦

一次炒獲甘

雪人巴上水未

3-3
都係唔好上水住

屌 補7分鐘 until score

針

日本果邊似乎好驚紅鑽真係要降

之前贏咗咁多場

2,752 - C大阪がJ1でのG大阪戦で勝利を挙げるのは、2012年3月17日の対戦以来、2,752日ぶりのこと（7年6ヶ月12日）。
また、今カードで3得点以上を挙げるのは1999年9月11日の対戦（4-1）以来だった。おおきに。

櫻花自2752日以來終於贏到飛腳，足足7年！

1-1

696主場王啊
定啦

沙真奴FC

降班啦屌

問過禾地鳥西未

16位降乜鬼班
對J2
J2個隊仲要打生打死先入到playoff決賽

不過咁既投資都要打護級，閪鑽班膠層集體切腹啦

行路返東京啦

佢燈鳥西呀

燈乜鬼
根本制度對j2不公平
改番16 17 18直接降啦

柏雷升班就ok

1.
2.

普度又sick leave既？明明上場天皇杯都復出架

綠雞升班就ok

唔出奇
可能返左德國

和等於豬
聽日東京贏埋就玩撚完
食屎啦大岩蛇

最後一輪水手對東京

睇吓之後咩情況
如果水手仲有得爭亞冠位 就唔會放水俾東京

最後一場主場捧杯
#神奈川一定贏

場場買水手對家

唔係夾埋都無人信啦
禾鹿失分 東京又失
屌你松本都贏唔到

買左下盤，預左東京連客仲要主攻唔掂

其實今輪反而係水手臨尾被追番同696主場食唔到意外d

所以都係食屎啦大岩蛇

【日本消費稅明天起上調至10%】

日本明天起正式上調消費稅，大部分商品包括藥妝與服飾，消費稅會增加至10%，而外賣食品等稅率會維持在現行的8%。

#有線新聞 #日本 #消費稅 #藥妝

丁咧po班駐日會員個個咁rich
唔會care嗰2%

呢樣真

啱啱食宵夜同買野飲都唔覺加左

Rich

原本諗住有禾鹿睇先黎

4冠無問題

可以去睇紅狗俾人歧視

狗咬狗 兩隊都不G持

My mu

鹿島レオ・シルバ全治５週間、ハムストリング筋損傷

閪鑽加油 姐長加油
幫手屌柒支那狗

無啦無啦 要跌冠了

FC興梠

1-0

閪鑽上呀

橋岡

閪鑽好撚柒勁呀屌你老母

到艾華頓柒

出面個亞冠post重多人過呢度

合理
依道得神奈川球迷

是

閪鑽

関根

閪鑽好撚柒勁呀屌你老母[

2球都靚

近3個賽季淘汰上海上港的球隊最終都能夠捧起冠軍獎盃

好撚彩唔洗輸作客入球

屌你老母大槻毅如果咁都作客輸返三粒
你切腹啦

已經唔記得上一次clean sheet 係幾時

啱啱放工，強國新晉國腳Ai Kesen怒轟左日本護級球隊幾多球？

改咗名入0球

大岩蛇2.0

法比斯奧果球痴撚線 一步助跑

食住叉雞飯睇西波好過

究竟邊個9c

又關你事

無你帶領我地
飛腳未振作，樓豬先振作好嘛

有共同敵人呀
趕班支那狗出局啦

M子幫手燈對面ok？

含大主場真係唔講得笑
醒定啲啦閪鑽

呢度係茨城?

究竟大埔M仔VS大迫勇也邊個會贏

唔係 吹田黎

吹田冇4冠睇wo

super

MKS有

鎌田大地の市場価値が急上昇。ベルギー移籍時から1年あまりで9倍に

大家都係大埔fans

簡單啲講即係禾埔要贏

你2個就要.............

淺野

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭200咋

久保加油

甚麼是球員典範？三大因素令他成千禧年後最成功的日本球員

不論是日本足球的發展還是日本人的文化修養等，都有很多值得大家學習的地方。雖然日本國家隊在世界盃的大舞台上一直尋求突破，但卻一直未能突破十六強的關口，但相信大家對日本球員的實力都有一定程度的認可。對上十多年，不少日本球員都紛紛外流，其中德甲賽場更可說是充斥著不少日本球員。當中，一位已是老將級的球員至今仍然屹立不倒，他就是前日本國家隊中場兼隊長長谷部誠 (Makoto Hasebe)了。

1. 學習語言，適應並融入生活

在2008年的冬季轉會市場，當時仍未確立國家隊主力位置的長谷部誠以免費身份加盟禾夫斯堡，成為球會史上首位日本球員。當屆，禾夫斯堡在馬加夫 (Felix Magath) 帶領下取得聯賽第五名的成績，更加在緊接下來的一季奪得創會以來首個，亦是唯一一個聯賽冠軍。雖然不少球迷難免把焦點放在幾大攻擊手，例如格菲迪 (Grafite)、迪斯高 (Edin Džeko ) 和米斯莫域 (Zvjezdan Misimović) 身上，但其實中後場有不少球員都演活無名英雄的角色，其中一位就是長谷部誠。除了擔任中場中外，在球隊需要他時，他還偶爾客串右閘位置，展示他的可塑性。他在禾夫斯堡效力了差不多7個球季，而且亦一直是球隊在中場線其中一位實而不華的球員，除了自身保持良好的競技水平外，他亦花了很大努力去融入當地生活，和隊友打成一片。他很早就已經懂得說一口流利的德語了。

2. 戰鬥精神

傳統上，歐洲人對於亞洲人的觀感仍然是偏向柔軟，不論高度還是身體質素都較差。誠然，長谷部誠只有1米8的身高，但如有留意比賽過程的話，你會發現近年長谷部誠對比賽的投入度和參與度愈來愈高，例如當球隊被吹罰或隊友被侵犯等情況時，很多時都會見到長谷部誠身先士卒，為隊友出頭，甚至不惜破口大罵等等。貴為日本國家隊多年來的隊長，領袖特質確實是顯而易見，亦或多或少改變了日本人甚至亞洲人在歐洲人心目中的形像。

3. 認清自己，作出改變

長谷部誠在離開禾夫斯堡後，選擇轉投紐倫堡，而他實幹的表現更吸引到法蘭克福在一季後把他招手。值得留意，當時很多球迷都認為，由於長谷部誠已年屆三十，相信很快便會回流祖國效力。然而，法蘭克福卻選擇簽入一位三十歲的日本球員，而非一些冒起中的年青新秀，其實也是一個冒險。上季季初，長谷部誠更加迎來一個新嘗試。在新教頭艾迪赫達 (Adi Hütter) 上任後，球隊改踢三中堅陣式，而他更被委以重任，擔任三中堅的中心，負責門將與中場線之間的聯繫。對於已步入球員生涯後期的他來說，這個改造需要良好的閱讀球賽能力及信心。他的轉型是非常成功，也沒有令艾迪赫達失望，如今已成為球隊陣中的穩健先生。

快將年滿36歲的他，在上年已宣佈退出國家隊，希望可專心球會賽事，也免卻舟車勞頓之苦，這個決定絕對合情合理。不管如何，他的發展、他的成功、他在球員生涯的規劃，已肯定是成為年青一輩的借鏡。

對手咁廢,點踢都嬴

選植田同遠藤不如選國內組 佢兩個雪到硬晒

勇武

選智障呀

真係幾鐘意誠隊

Ｊリーグが湘南曹監督のパワハラ事実を認定

jリーグ 公式さん？！？！

又射水樽

香港已死

今日街都無得出
專心睇日本波了
屌你老母東京立即失分

文明看球 不屌老母

生性啦鳥棲
你護緊級咖

M子

屌東京1-0

屌呢鋪禾鹿又跌一冠了

鯨換左教練連攻都冇埋

鳥棲GGGGOOOAAALLLLL

#神奈川一定贏

禾鹿有機了

換哂雙箭先比人追番, 東京你都係冇運行啦

水手

東京0分
OH YYYYYEEEESSSSSSS

慌牠咧準備後上

紅狗降班

如果聽日豬欄贏埋696就真係好撚好睇

最後一場主場捧杯

東京年年下半季腳軟
不過今年賽程加放左久保都預左有呢日

696 SURE WIN

閪花咁勁典WIN

神船

炸咗

睇吓點

三箭又入返

岡山又贏

又撚傻馬

又係大崎玲央

神戶條防線廢撚到

飯倉

大樹又派膠害鳩華美倫

自己柒完自己救

大樹想做男主角

差d倒模比人入3球

大崎玲央又係你

飯倉個企位垃圾到

btw 森島司

酒井高德

第2,3,4球+球12碼都係自己人派

等個波滴落黎先搵好撚似學界踢波

5-2

2個後防+大樹做龜
森柏+救國螢企o係度睇波

俾人撚

大樹

456

飯倉大樹呢下一定要有gif 扭到條腰就黎斷

返屋企睇翻先，似乎好笑過十二碼個球

第五六球都好笑過十二碼果球

第2,4,5,6球都好好笑

水手掃走件垃圾而家爭緊聯賽冠軍

同狃亞對南泡個球一樣

其實第三球飯倉個企位都係搞笑

6-2
仲諗緊下場對東京去唔去睇

轉睇神奈川

下半版

雪人

Never 是無辜的

支持never踢出精彩足球

出線

輕鬆扭波

森島司chok波嗰吓串到

越位過咗對家最後一個outfield player唔計

烏梄球員冇hand ball 全部翼嚟都唔計

手足雪人快啲出嚟講幾句

未出 下場對蘇格蘭先關鍵

禾鹿今日就要爬頭了
加油

唔好睇小櫻花 鹿島作客又差啲 認真55波

At least要和
輸就都斬死大岩蛇你條仆街

坐和望贏

鹿冇里奧施華同三竿健斗 影響應該好大

明顯啦 但係禾鹿有嘅係信念

不如直接頒獎比鹿島鹿角啦 反正贏硬

叫大XXX有念力㖭

繼續入呀禾鹿

禾鹿上榜首了

我知錯啦

湘南連續2場主場都咁

還我曹貴裁

2個幾月黎終於第一次喺 J League 贏波

又幾有手尾

唔執返隨時自己之後瀬野

my師弟有家教

湘南監督が辞任の意向 J1、パワハラ問題で

曹監督辭職

預計11月去日本旅行
但上J league個網見到11月得部份場次無飛買
其實D飛係未有得買定係已經賣晒

▽GK
1. 川島永嗣（ストラスブール／フランス）
12. 権田修一（ポルティモネンセ／ポルトガル）
23. シュミット・ダニエル（シントトロイデン／ベルギー）
▽DF
2. 植田直通（セルクル・ブルージュ／ベルギー）
3. 安西幸輝（ポルティモネンセ／ポルトガル）
4. 畠中槙之輔（横浜F・マリノス）
5. 長友佑都（ガラタサライ／トルコ）
16. 冨安健洋（ボローニャ／イタリア）
19. 酒井宏樹（マルセイユ／フランス）
22. 吉田麻也（サウサンプトン／イングランド）
▽MF
6. 遠藤航（シュツットガルト／ドイツ）
7. 柴崎岳（デポルティボ・ラ・コルーニャ／スペイン）
8. 原口元気（ハノーファー／ドイツ）
9. 南野拓実（ザルツブルク／オーストリア）
10. 中島翔哉（ポルト／ポルトガル）
13. 橋本拳人（FC東京）
14. 伊東純也（ゲンク／ベルギー）
17. 久保建英（マジョルカ／スペイン）
20. 板倉滉（フローニンゲン／オランダ）
21. 堂安律（PSV／オランダ）
▽FW
11. 永井謙佑（FC東京）
15. 浅野拓磨（パルチザン・ベオグラード／セルビア）
18. 鎌田大地（フランクフルト／ドイツ）

你睇邊場
應該係未開售

Jリーグが海外放映権契約で『電通』、『China Sports Media Co., Ltd.』と合意…2020～22シーズンまで

Jリーグは、2020～2022シーズンの海外放映権について、株式会社電通（本社：東京都港区、代表取締役社長執行役員：山本 敏博）、China Sports Media Co., Ltd.（本社：中国 北京 CEO Zhao Jun）の2社と契約合意に至ったことを発表した。

【株式会社電通】
契約期間： 2020～2022 シーズン
対象国： 日本、中国を除く全世界
権利内容： 明治安田生命J1リーグの独占放映権（サブライセンス権含む）

【China Sports Media Co., Ltd.】
契約期間： 2020～2022 シーズン
対象国： 中国（香港、マカオ、台湾を除く）
権利内容： 明治安田生命J2リーグ、明治安田生命J2リーグの独占放映権（サブライセンス権含む）

終國人睇咩日本鬼子聯賽呀，返去睇支超啦

睇cba

因為見佢有d有，有d又無，唔知係咪賣晒
Btw,想睇東京對紅鑽
不過味之素球場真係好遠

新宿去半個鐘咁都叫遠 新界出市區都差唔多啦

都內都叫遠
鹿角都未出聲話遠

新界就jer啦

睇地圖就覺遠啫，坐鐵好快就到啦
個時第一次去琦玉睇閪鑽初初都覺得遠，但其實新宿過去都係一個鐘左右就到

當年唔識路去
落左車仲要行
車程路程個幾鐘
出發同走都勁多人搭車
睇場波交通來回用左3個幾鐘

如果去東京ge話
去到邊D球隊主場?

茨城

鹿島鹿角

禾鹿今日準備又跌一冠
屌你老母大岩蛇

木白

廣島個場算唔算遠

當年名古屋到松本即日來回都試過啦

一定贏 睇馬會賠率都知
邁向緊三冠王

講真，真係無乜邊隊stop到696既強勢

FC琉球

有 大岩蛇自己就stop到

大XXX都得

アリーナ立川立飛

Bリーグ東京電擊隊主場

上年無佢邊有冠
咁都反 驗腦好過

上年還上年
今年俾你咁燈法準備乜都柒都無

咪係

東福岡ＭＦ荒木が鹿島へ「柴崎さんのような選手に」
#Jリーグ #荒木遼太郎

又簽到潛力股
現在和未來都屬於696的

大阪到千葉即日來回都試過

搭去琦玉睇我鑽都唔遠，之前有fd甚至搭火車去睇696

去埼玉去味之素都係around一個鐘

係696先咁撚遠

u自己揸飛機唔計

朝早北海道睇札幌 6點沖繩睇琉球

計返位置696個場距離唔係話好遠,係個位太閪個城市又頹無咩車到姐

計返去水戶重遠少少,不過起碼有特急一程車一粒鐘多D就到

係咪好耐無試過有隊日職咁多場不敗

一腳牛屎

一定係啦

對上係邊隊

大xxx

川崎フロンターレ
スターティングメンバー
GK 21 新井 章太
DF 17 馬渡 和彰
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
DF 2 登里 享平
MF 6 守田 英正
MF 22 下田 北斗
MF 28 脇坂 泰斗
MF 41 家長 昭博
MF 16 長谷川 竜也
FW 9 レアンドロ ダミアン

鹿島アントラーズ
スターティングメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 2 内田 篤人
DF 5 チョン スンヒョン
DF 39 犬飼 智也
DF 26 小池 裕太
MF 37 小泉 慶
MF 6 永木 亮太
MF 11 レアンドロ
MF 41 白崎 凌兵
FW 25 遠藤 康
FW 36 U-21上田 綺世

ガンバ大阪
スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 5 三浦 弦太
DF 13 菅沼 駿哉
DF 27 髙尾 瑠
MF 8 小野瀬 康介
MF 10 倉田 秋
MF 15 井手口 陽介
MF 21 矢島 慎也
MF 34 U-21福田 湧矢
FW 9 アデミウソン
FW 33 宇佐美 貴史

札幌
スターティングメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 3 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 5 福森 晃斗
MF 19 白井 康介
MF 8 深井 一希
MF 10 宮澤 裕樹
MF 4 U-21菅 大輝
MF 11 アンデルソン ロペス
MF 27 荒野 拓馬
FW 9 鈴木 武蔵

有內田

上下田大戰

10月09日日本聯賽盃
下午05:55大阪飛腳 對 札幌岡薩多 Ch661
10月09日日本聯賽盃
下午05:55川崎前鋒 對 鹿島鹿角 Ch662

去馬鹿仲遠過去仙台

等睇我川又後上再拎冠軍

支持某會然射水樽

笑4

富士通足球部50年風扇揮手區

Come On Kashima

內田隊長

禾鹿GGGGGGOOOOOOAAAALLLLLL

咁快

屌奶星1-1

Var緊

計入

日本波有vAR

飛機杯有

糞牠泥

B仔好波

阿部靚到

我川反級

又中

屌你大岩剛做乜撚 9日後先作客松本山雅

日聯盃入到4強 本身已經冇里奧施華同三竿

屌你收埋權純泰出曾鳩準 土居又收 後防又大換位

前面又出幼幼上田 唔想拎盃就出聲

下場作客而家唔知博唔博好

腳絕殺

屌自己

值既 今場同上場陣容比只係冇左金英權 好有誠意

好撚嬲 啲信心唔知邊度黎

係 反正聯賽都無任何降班威脅
全力爭個杯賽都好合理

聯賽應該穩 近排防守好左好多 又有增援

留力世界杯

9日後先作客松本 4強作客川崎出副選 人地隊隊都正選

咁樣比人被人破不敗

屌你老母臭閪大b
我開賽前見到川崎讓平半72水都心知不妙
仲要俾你條傻鳩大b燈多兩燈
直接輸到出局咁滯

做咩自己屌自己

[img][/img]

睇陣容就知點解我川讓到半一 屌鳩大岩剛

啱啦我開賽已經屌緊你
結果真係輸你條仆街

反手

我係屌會員大b勇也

696 4冠未

你切腹謝罪啦
奪你老母 連你老母

4冠王

做乜屌分身

分你老母

睇最後一節？

新大b又贏

惡到
搞鳩你咪搞鳩你 洗擇日啊洗擇日

屌你老母燈鳩到又失一冠

又唔洗屌自己老母個臭閪咁重口味嘅

驚閪哂
仲有4冠

今日lunch就買左696出個咁既陣撚我

11/10 十八區 全民文宣

發覺大b今年好少賽前俾料
即場燈果d仲勁過黃大仙
等一眾新會員睇下你既威力

日本波係咁西 696個陣基本上冇得贏

呢排咁燈隨時即輸幾場

FBI

因為星期六日都有野做

聯賽盃都唔出下新仔，咁幾時出

4強呀 4隊有3隊都全正選

川崎都無全正選
你696正選陣得3個今季踢少過10場
曾叔同內田本身都係經驗豐富既
上田696本身都成日用
永遠打死11條友咩
其他人出糧坐咩

696青訓勁都係在於比機會d年輕人咋

中肯 不過俾兩個大XXX燈完
根本出咩都輸

大b好有做高官潛質

咁m仔呢

m仔=b仔

曹監督退任の湘南、新監督に浮嶋敏氏の就任を発表…2019年はU-18チームを指揮

FUNSON

個場無啦啦咁旺應該要多謝大埔了

支持696

WTF?

今晚應該大炒蒙古

飛G悲星期日唔知踢唔踢到

似馬鹿踢唔到較多

踢唔踢到都冇分別

叫兩位燈神燈走佢啦

鹿島アントラーズは10日、日本列島への台風19号接近を受けて、13日に県立カシマサッカースタジアムで開催予定のJリーグYBCルヴァンカップ準決勝第2戦の開催可否について、公式HPならびにSNSで随時案内すると発表した。

気象庁によると、大型で猛烈な台風19号は、12日から13日にかけて非常に強い勢力を維持して西日本から東日本に接近し、上陸するおそれがある。

また、気象庁は茨城県では台風接近時を中心に高潮のおそれがあり、台風接近時には厳重な警戒が必要と発表している。

試合開催日は台風19号の接近に伴い、悪天候が予想されるため、クラブは「お客様の安全を第一に考慮し、開催に関する情報は随時、クラブ公式サイト及び公式SNSで案内いたします」としている。

なお、Jリーグは12日に開催予定であった明治安田生命J2リーグならびにJ3リーグ6試合の中止を決定している。

■中止となった試合
明治安田生命J2リーグ第36節
10月12日 14時 大宮vs福岡
10月12日 15時 柏vs水戸
10月12日 14時 横浜FCvs金沢

明治安田生命J3リーグ第26節
10月12日 13時 沼津vsFC東京U－23
10月12日 13時 藤枝vs讃岐
10月12日 14時 C大阪U－23vs福島

■代替開催となる試合
明治安田生命J2リーグ第36節
10月14日 14時 柏vs水戸

明治安田生命J3リーグ第26節
10月13日 13時 藤枝vs讃岐
10月13日 14時 C大阪U－23vs福島

首位鹿島に痛手…チーム得点王のセルジーニョがケガで約4週間の離脱に

#神奈川一定贏

D杯跌曬出嚟啦

日本代表のメンバーは以下の通り。

【日本代表 先発メンバー】
▽GK
12 権田修一（ポルティモネンセ／ポルトガル）

▽DF
5 長友佑都（ガラタサライ／トルコ）
16 冨安健洋（ボローニャ／イタリア）
19 酒井宏樹（オリンピック・マルセイユ／フランス）
22 吉田麻也（サウサンプトン／イングランド）

▽MF
7 柴崎岳（デポルティボ／スペイン）
9 南野拓実（ザルツブルク／オーストリア）
10 中島翔哉（ポルト／ポルトガル）
6 遠藤航（シュトゥットガルト／ドイツ）
14 伊東純也（ヘンク／ベルギー）

▽FW
11 永井謙佑（FC東京）

屌你對蒙古後場都要full team

對蒙古洗唔洗連班老野都出

有無LINK呀?巴打

360有 廣東話個個

大B又訓住贏

半場已經四球，下半場應該要俾機會啲後生仔

搵唔到

YouTube 都有直播

thanks

酒井宏樹eye for hk

安西幸輝

見到日本咁樣456
禾射撚咗

伊東fit到

鐮田大地國家隊第一球

對面係蒙古，唔係巴西

ft 6:0
39射19中

傷出埋

傷出果個係富安健洋黎

有冇手蓄睇香港隊

輸3球當嬴

唔洗打少個都偷笑

紅牌嘅黃牌
黃牌嘅紅牌

有冇人知大埔B仔同大迫M仔有咩分別

#重新出發

#博盡無悔

同一個人

reporter

2個都支持696

邊個打邊個已經分唔清

一即是全 全即是一

佢做警察咁非禮無罪了

唔係先搵女星做一日警察署長?

CALL G

Jリーグは11日、13日に開催するルヴァン杯準決勝第2戦、鹿島アントラーズ対川崎フロンターレ（カシマスタジアム）のキックオフ時刻を、午後3時から午後7時に変更すると発表した

Gyeah請call g

室屋成頂替富安健洋入選日軍
日本足協在今天宣佈，富安健洋因傷退出國家隊，FC東京後衛室屋成將會入替其位置。

在昨天進行的世界盃亞洲區外圍賽中，日本以6比0大勝蒙古。富安健洋在這場比賽裡正選上陣，不過他在比賽結束時左大腿受傷，這也是這位後衛因傷退出國家隊的原因。

室屋成曾代表日本國家隊參加9場比賽，他也在FC東京這家球會裡發揮積極的作用。日本將在10月15日與塔吉克進行世界盃亞洲區外圍賽，兩隊目前同積6分排名該組前兩位，這場對決是一場榜首大戰。

正式宣佈禾鹿今日又跌一冠
大岩蛇立即仆街死啦屌你老母

札幌一陣繼續踢？

大岩蛇是磨菇的

開住冷氣踢

Jリーグは13日、本日開催予定のルヴァン杯準決勝第2戦、鹿島アントラーズ対川崎フロンターレにおいてビデオ・アシスタント・レフェリー(VAR)を取り止め、追加副審を採用することを発表した。

腳

大b是on9的

屌奶星連臭腳都晉到級
檢討吓啦大岩蛇

又發功

球玉

696都一樣晉！

真係輸作客入球

funson

見到札幌都能夠絕地反勝晉級
696一樣得
全人類撐696

成功
696準備又失一冠

出少句聲啦又燈

大x又贏

(傻馬=三竿)=(大B=大M)

我邊有燈
696明顯又跌一冠

從此大埔M仔就係大迫勇也 大迫勇也就係大埔M仔

屌你呀

鹿島アントラーズ
スターティングメンバー
GK 1 クォン スンテ
DF 24 伊東 幸敏
DF 27 ブエノ
DF 39 犬飼 智也
DF 26 小池 裕太
MF 30 名古 新太郎
MF 6 永木 亮太
MF 13 中村 充孝
MF 41 白崎 凌兵
FW 8 土居 聖真
FW 36 U-21上田 綺世

川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 21 新井 章太
DF 2 登里 享平
DF 34 山村 和也
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 6 守田 英正
MF 22 下田 北斗
MF 14 中村 憲剛
MF 41 家長 昭博
MF 8 阿部 浩之
FW 11 小林 悠

香港人 反抗
696都要反抗

問過第一人未

Come on Kashima

【速報】巨人CS優勝
日本シリーズ進出決定

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

大岩剛生性M仔倍感安慰

又燈

就係唔撚生性先仆街

唔係打風咩 重踢到波既

J1のヴィッセル神戸に所属する元ドイツ代表FWルーカス・ポドルスキは、今季限りで神戸を退団する可能性が高いという見通しを示しつつ、他クラブでの現役続行に意欲を見せている。独紙『ビルト・アム・ゾンターク』のインタビューに語ったとして同国複数メディアが伝えた。

山竹打到咩都冧晒都要照返工啦
點解唔可以踢波

696

馬鹿又跌一冠

4冠呀

川崎真係好勁
可唔可以連聯賽都讓埋俾川崎

你老母大岩剛如果最後0冠
你切腹100次都唔撚夠呀

係咪即係走嘅意思

大M勇也同大埔B仔助札幌同禾川出線

想返德國踢

香港閪冧都睇波啦
有乜唔得

做咩姐 講撚咗禾鹿又跌一冠啦

11月出唔出得返呀
我飛去睇呀 禾妓名宿

想知696絕地反擊出線未

同埋飛腳出局都抵啦
大家唔好忘記係飛腳趕走我地今野樓主！！
貢獻咁多都掃出球會，直接叫我地樓主躝！
放心！我一定幫樓主你出氣

大家請繼續支持我地鳩波

大m勇也

有兩大西班牙名叔唔睇 睇條大仆街

可能季尾出1場同球迷さようなら
基本上而家個陣好難出到佢

屌奶星我想睇兩大禾妓名宿普度同華美子呀

屌你收聲啦

係真至好呀

我都想睇兩大妓名宿
上次5月去就睇到西班牙名宿

利申: 非妓迷

欖球日本代表早過足球日本代表入世界盃八強

正

4冠未

紅狗個訓練場浸到無左

關東好耐冇試過浸到咁

氣候變化未來應該會越浸越犀利

2002變左個湖

無啦無啦 呢鋪乜都無啦
屌你老母大岩剛

紅鑽主場幾時

18/10

定喎 一定有冠

有0冠

呢邊係行返去浦和美園個邊撻地？

紅狗今舖重唔降班

其辱2002

90分鐘不射

算啦 歧阜嚟咋
你expect會有咩表現

岐阜j3見

恩田社長會唔會激到即時病死

大J 發起眾籌 援助日本重建

踢到咁就預左la

木白會唔會大好形勢無左個直升位

冇得升班邊個最傷心

柏雷大對腸

龍門版box set

鹿島１カ月で主力４人離脱…ＤＦ犬飼が全治４週間

輕輕鬆鬆支持下就。。。

好核突

普渡條pk 黎左香港? 定之前影落

加盟傑志

[日本代表]
先発
GK 12 権田修一
DF 2 植田直通
DF 5 長友佑都
DF 19 酒井宏樹
DF 22 吉田麻也(Cap)
MF 7 柴崎岳
MF 9 南野拓実
MF 10 中島翔哉
MF 13 橋本拳人
MF 21 堂安律
FW 18 鎌田大地

鐮田大地

恭喜高汁會員守得雲開

本田呀 就算兩場失17球
唔好灰心啦好無

打war game 咩

根本教隊柬蒲寨起手有問題， 教d咩日乙先啦

18球了

終於入到波

秒速2-0

屌奶星拓柒勁撚到

久保建英賽前表示，希望用球場上的表現去鼓舞受颱風海貝思影響的人。

“希望本場比賽自己有發揮，幫助球隊贏下比賽。我聽說加拿大欖球隊自願參加颱風災區的重建工作。我不確定能幫上多少忙，但會盡我所能通過場上表現來鼓勵災民。”

“日本欖球隊排名世界第7，從日前世界盃晉級8強的歷史成就中獲得的是刺激和尊重。 日本的FIFA排名是第31位。 他指出：“足球隊會繼續前進，激勵自己不要輸給欖球。”

雙「野」奠勝

南野拓實好勁

呢排fit到呀

托㭍

hi日狗們

幾時轉會曼聯

亞洲孖寶一齊嚟禾妓啦

宮市亮 朴主永2.0

Asano 2.0
場都無得出

hey巴西人

hi填海華

HI AARON KWOK

hi學友

我愛黎明

北韓黎明

Push

Pull

茨城真係北關東3大傻鳩之首

傻鳩先去

傻鳩地帶

3個傻鳩縣爭餐死都係排到咁尾

茨城果然冇令大家失望

其實鹿島個主場都幾多吉位

個場山卡啦咁遠

11.2>9.4

冇得同我地茨城鬥呀 茨城鬥呀 茨城鬥呀

富安健洋遭遇大腿拉傷

據媒體報導，博洛尼亞公佈日本國腳富安健洋的傷患情況，後者因大腿繩肌拉傷，將缺席一個多月的時間。

富安健洋此前入選日本國家隊征戰世界盃亞洲區外圍賽分組賽，但他在對陣蒙古的比賽中大腿繩肌拉傷，之後提前回到球會。經過診斷，富安健洋被確診為二級拉傷，需要一個多月的時間休養。

今年夏天，富安健洋以700萬歐元的價格從聖圖爾登加盟至博洛尼亞，前者迅速成為球隊主力，頭7輪聯賽場場正選列陣，他的缺陣將極大影響後防線的穩定性。

接下來，博洛尼亞將在本輪聯賽挑戰衛冕冠軍祖雲達斯。

W杯予選を「パナスタ吹田」で来年初開催へ 東京五輪で埼スタ使用不可に

永遠第尾

【文宣奇招】 將文宣戰線帶入足球界 — 奧斯爾助攻！

手足，上呀，認同請推幾下，再送多個正評

咁肉酸嘅件野

Gay Test Fail

想問呢個表即係點解？

千葉降班未

屌奶星魅力度排第尾

今日禾鹿準備又跌冠了
屌你老母大岩蛇

文明看球不屌老母

年年都包尾啦有咩好屌

仆街死啦大岩蛇
屌你老母臭閪

山卡啦咁遠 避世好地方

鳥取 島根重山卡啦人地重高分過茨城

スターティングメンバー
GK
1 クォン スンテ
DF
2 内田 篤人
27 ブエノ
5 チョン スンヒョン
26 小池 裕太
MF
30 名古 新太郎
37 小泉 慶
25 遠藤 康
L41 白崎 凌兵
FW
8 土居 聖真
36 上田 綺世

屌奶星山本雄大準備做死禾鹿

點會
對松本 完全諗唔到有失分既理由

鳥取間 sogo 定唔知大丸賣 d 野係舊一水
Btw jr 對出間 cafe 好正

屌你又嚟

又唔比信心696

真係無

對面永井龍輕鬆手刃696

我幫緊手護級

松本1-0

永井龍

我明顯係講緊禾鹿又跌一冠
M仔又中

想去買日職 但日本官網搞極都做唔到會員

即場買囉

唔擔心買唔到既 睇下有冇得買個靚位者

邊個位有困難啊

大X又中

作名 電話地址其實仲得唔得 搞左好耐都過唔到

你川又後上奪冠 太易玩了

名要漢字
地址你copy酒店個地址就得

我正式宣佈神奈川冠軍

無啦無啦禾鹿玩撚完

未完場
696出名反cup
洗撚驚咩

用英文囉

最多和 屌又失分

驚閪咩

恭喜橫濱水手

屌成隊696好似未食飯咁

咪追和囉 都唔知有乜好擔心

禾鹿GGGGOOOAAALLLLL

收聲啦屌你老母

陣間又畀永井龍入多球架啦

2個又開分身嗌交

根本係同一人黎

係

開心啦吓大B
86仲係1-1
正式宣佈禾鹿又跌冠
屌你老母大岩剛

我屌你老母呀

等我mu統治你地

又冇左個冠軍

傷兵滿營

驚閪咩
仲有4冠

放心東京都唔見得作客贏到神船

天滅禾鹿呀

大B哪來的信心呀
屌佢老母

唔夠我鬥 放棄啦
要搞死你就搞死你

水手後上

神奈川是冠軍

大b講少啲粗口啦
m仔你就唔好成日周圍燈啦

建議一齊檢舉

yes

你試下唔好出聲

大分絕殺

閪鑽真係柒到飛天

我乜都無講過閪鑽wor

閪鑽降班又行近一步

西鑽強陣輸波

組長：我地目標得一個，係亞冠
犧牲任何嘢都係在所不惜

柿谷球波

大B好爛口

我滅咋

大家覺得洗唔洗幫樓豬出番一口氣？
飛腳咁仆街趕走我地樓豬

靜靜地贏

杮谷個球靚到癲

慘 原本差幾場就收咧

You反柿谷

收聲啦
死八婆
死八婆

經過醫生檢查，犬飼智也被診斷為右二頭肌肌肉損傷，將缺陣4週。

真係天滅禾鹿
無啦無啦

大X滅鹿

馬鹿

我諗普度都約滿走人，今日都無正選

爛船外援位已爆季中照入華美倫都預佢走

可能留力周中盃賽

留力下次世界盃

神船真係笑話黎

飛腳

話左留力

二奶川留力下星期

放棄聯賽

鯨魚上季玩奇跡護級今季想奇跡降班？

大仆街終於又出場

屌你老母大岩剛仆街死啦
無啦無啦

鯨炒左風間但請個教到鳥棲唔識入波既教頭做乜柒，咪又係唔識贏

Ka啦沙key muuuuuu

2:2

倒掛金勾

舊圖:田中達也遇上田中達也

唔剷草

淫雀

下週靜岡打屁

拉埋清水落去

又串過

情況又差唔多

一齊J2見

互屌

女fans

谷口第一時間救返倉田

前排玩具現場有世界が終わるまでは・・・

京都新主場

今年好應該要升班 希望生性

岡山

我都鍾意岡山

仲間隼斗幾勁

j2 2-8名好近

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入

越來越嚴重

鯨鯨19場1勝

剩番對山葉一定要攞3分
如果唔係附加賽都隨時無得踢

佢同屁馬鬥頹, 睇勢松本反而有機會走得甩

但仲有場山葉未打

松本就同屁馬pk

降班蘭格歷克同祖奧應該走硬

不過祖奧今季都廢左好多, 走左轉下打法未必壞事

開季仲係威係勢

上季佢入廿幾球最後先驚險第15
今季入得幾球 又係15

蘭格歷克人工其實真係抵比，一個頂住條放題後防

想問下點樣響 J league官網買飛？
佢要有個 ID，但又要日本電話...

話晒澳洲國腳黎

只係澳洲正選有個踢緊白禮頓既馬菲賴恩

蘭格歷之前仲踢緊史特加 我諗今年唔降班都走

史特加德乙升班大功臣，岩岩加盟就傷，比tyson上左位，所以季中復出到最後2場先有得出，降班之後留隊幫史特加打番上黎，點知一升班就即刻簽施拿踢佢走

唔降未必走，始終穩有正選，坐左咁多年，個仔又出左世無耐，名古屋都算好住既地方，

師兄你咁熟蘭格歷克

鯨魚佢一定係最有卡士果個

因為係多迷 我覺得如果佢早d離開多仔 走去第2隊踢正選 咁應該上左位既係佢個時maty ryan仲踢緊亨克

其實我覺得佢係名古屋有啲屈就自己

可能好高人工

日職高薪球員三甲＠2019年1月
1.普多斯基（神戶勝利船）約4,526萬港元
2.祖奧（名古屋鯨魚）約2,481萬港元
3.蘭格歷克（名古屋鯨魚）約1,415萬港元

我覺得佢去到31歲呢個階段，正選先係最緊要，因為佢真係浪費左好多年係多仔板凳（原本差唔多到佢上個時高普走左，又簽burki），有正選打，人工高，個聯賽水平又唔低，生活水平又好，就已經好好
不過佢絕對可以係j1強隊坐正啦

當初有諗過佢會接維丹費拿班，點止最後未等到丹叔退休佢就走左，最後布基冷手執過熱煎堆

魚計班費j1都算前列，不過日聯唔係錢多就贏，你睇神船

因為班本地球員唔得

神船好左啦，之前未有高德個時用初瀨亮，簡直

係買左布基佢先心灰走。。。
如果高普無走，應該到佢。。。

我又唔覺得佢差過布基
大家都係反應快，其他能力一般，布基仲要神經

呢度竟然有人認真討論

你最唔認真

吾係貢牙

屌你老母

大B唔好咁爛口

仲四冠？就快無冠了

我一早話左至少有一冠

依到好多腳狗迷初瀨亮
唔屌得

災難表現

現場睇佢對主場飛腳個場
爆落底比對面閘輕鬆成個波偷走

屌你老母呀又燈

真心覺得 至少一冠

一陣燈撚到輸埋俾Honda

乜原來佢比人借左去黃蜂

不嬲都話被稱冊自稱關西第一左閘都係無腦

藤春廣輝

自從傷左後坐後備 飛腳後防穩左同失少左唔少波

去到黃蜂穩佔正選 場場踢足90分鐘

但日乙護級隊

留名

搶左wako個位

輪湖愈踢愈沉 都正常

櫻花

所属FWブルーノ メンデス選手が10月18日（金）の２０１９明治安田生命J１リーグ第29節 北海道コンサドーレ札幌戦で負傷し、以下の通り診断結果が出ましたのでお知らせいたします。

■傷病名：左下腿三頭筋 筋損傷
■全 治：4週間

大鑊了 唔駛爭冠或亞冠了

Bb

粉紅色衫

連黃蜂你都有睇開?

最後直路先黎傷，要靠柿谷一個

咁聽晚亞冠四強次回合馬鹿對西鑽幾點踢?

冇睇 但留意到出場時間

波褲收到風係咁

39蚊睡褲

VAR ar

下季有未?

有啦

工作關係慘遭送中係廣州
想順道撐西鑽但係咪冇可能買到作客球迷區飛

竟然有ching認真講波唔係圍爐

巧撚樣衰wor

神戶勝利船 對 大分三神
軍情

神戶勝利船上圈領先3球之下被對手回敬兩球，過關過程驚險；但比利時中堅華美倫仍會鎮守中路，耳病康復的德國前鋒普多斯基上圈以後備上陣，今場或會出任正選。

大分三神新人伊藤涼太郎上圈先開紀錄，但球隊最終被逼和，幸射贏12碼；伊藤涼太郎今仍會與小塚和季及安拿胡阿道在前線合作，另一射手藤本憲明未必會正選上陣。

狗會

係作客隔離著住紅狗唱歌應該會有公安送你過去

利申:喺天河用正常方法坐過作客區

對面都係唔會正選

成套夏威夷裝咁

屌你老母兩位大蛇
大岩剛同大槻毅
你兩條友為咗隊波同你自己嘅尊嚴
生性啦好嗎

你都有個大字

我好撚生性
次撚次話禾鹿跌冠就真係跌
而家係佢兩條契弟要生性啲

大迫勇也又有個大字代表啲咩

你究竟係咩迷
點解要大槻毅生性

神奈川 win

反支那是常識吧
人類本能嚟

無問題 今晚大炒本田

藤本憲明開季爆左一輪 之後入球荒出現

季中仲賣左去神船 但做後備唔係成日有得出

睇黎唔係真係咁勁

好串喎

你最好醒定啲

阿道>藤本憲明

大分同藤本FAT FAT, 神船又做水魚

你最好出少句聲

收皮啦屌你老母

準備又跌一冠

B仔好惡

做乜要屌人老母

俾你撚到痴q咗線

唔好話撚
理性分析姐

你燈少陣就唔屌你

一句就搞得死你隊波啦
你屌100次都救唔番啊

撐同一隊都俾人屌

自己屌自己

牙mu

戰術問題？

對住Honda 28分鐘都入唔到
禾鹿玩完了

記得報平安呀清

都唔夠班
唔計陳柒，古橋亨悟同田中順也都好過佢

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

本田贏未？

四冠

今季出親正選阿部勇樹全輸

無啦無啦

係 見到阿部勇樹冇武藤雄樹就頭痕

武藤雄樹傷咗

真係咁差？

康打中柱

696 好運到

輕鬆四冠啦

屌奶星禾鹿不如改名叫負鹿啦
贏本田都係一粒咁少

呢樣真 咁都唔洗和

古橋同田中順也好fit 有排都未到入球荒既藤本

西鑽原來未來幾場作客鹿島 廣島 主場前鋒

痛撚死

閪鑽或成影響聯賽冠軍嘅最大因素

西鑽似會降班或降班附

禾川之後都要對廣島，696同水手

那裏來的大炒

屁馬同鯨仲頹

紅狗幾百人嘅球迷叫得重大聱過叫得唔齊嘅廣州隊

禾鹿嚟緊3場丁咧對紅狗、禾川同三箭

輕鬆三連敗

紅鑽執翻身彩

仲有排捱

組長：贏到亞冠已經係好光榮有交代
其他嘢唔洗理

請樂觀啲

大炒1球

含大又開始茅閪

閪鑽我求吓你
頂撚埋下半場好無

今天我

唱今天我做乜鳩

海闊天空今年喺廣州好興咁

898

三哥

都係要靠三哥

呢隊含大真係好廢

認真呢

始終覺得大簡教波一般

咁啲支那兵睇落都係廢過之前嘅
而家重要用鄭智

之後全華班會點

以前靠3個鬼佬夠屈機但而家已經唔得

用埋入籍兵算唔算全華班

食呢盒野不如食樂天熊仔餅啦

吉B請食腳狗餅

雖然個陣3個鬼係好屈
不過我印象中個陣孫祥同張琳芃2閘係幾強嘅
中堅又金英權加埋馮灑霆
而家呢班

我想做盒餅比佢食

降班既亞冠冠軍

想睇

釋放牙勇未

組長幾時先肯換人，係咪想踢死三哥

三哥不死不滅

燈

講完即刻釋放左牙勇

因為無人頂到鄭智狗個位

有冇人知大分個主場點去先好

艾克森姓艾
高拉特姓高
佢地都係華人

你同大B都姓大

同兩位大蛇都係姓大

好多FUNSON

好人好姐點會姓大

啱啱先發現原來今年同前年一樣，決賽又係紅鑽對希拉爾

又要召喚廿年希拉爾球迷

所以大岩剛咪抵屌lor

恭喜閪鑽

20年希拉里球迷

大簡個樣好似輸左都冇乜所謂咁

有無手足買飛睇閪鑽了

幾時踢

志在拎人工

■ACL決勝第1戦
11月9日（土）
アル・ヒラル vs 浦和レッズ

■ACL決勝第2戦
11月24日（日）
浦和レッズ vs アル・ヒラル

投票好過啦

@土狗

HondaFC 2-0 浦和 3-0 廣州

JFL係亞洲最強

醜

土狗已經送頭

觀塘康寧道二百蚊貨色

手足

三哥：我真係笑唔撚出lor
咁嘅貨色

試過？

番銀座食好西了

經過見到都作嘔啦

大陸係咁架啦 你估港台日韓咩

這麼醜的妞.jpg

[明治安田生命J1リーグ 第30節、第31節、第32節の開催日変更のお知らせ]

浦和レッズのAFCチャンピオンズリーグ(ACL)2019 ノックアウトステージ 決勝進出に伴い、下記のとおり明治安田生命J1リーグ 第30節、第31節、第32節の開催日時が変更となりましたので、お知らせいたします。

■明治安田生命J1リーグ 第30節
鹿島アントラーズ vs 浦和レッズ
11月1日(金) 19:00キックオフ 県立カシマサッカースタジアム

■明治安田生命J1リーグ 第31節
サンフレッチェ広島 vs 浦和レッズ
10月29日(火) 19:00キックオフ エディオンスタジアム広島

■明治安田生命J1リーグ 第32節
浦和レッズ vs 川崎フロンターレ
11月5日(火) 18:30キックオフ 埼玉スタジアム

一個禮拜踢3場

組長：幾時踢都一樣
我地目標剩係得亞冠

輸哂佢is ok

炸彈佬教班弱隊細路踢波

好撚慘
696迷表示爽到 又贏又贏

興梠慎三 ACL得点数
2008年 鹿島 2点
2009年 鹿島 3点
2010年 鹿島 2点
2011年 鹿島 3点
2013年 浦和 1点
2015年 浦和 1点
2016年 浦和 2点
2017年 浦和 4点
2019年 浦和 8点🆕

無爽呀 完全唔樂觀

反正0冠 輸哂佢都冇所謂啦

收到phone話淨係拎到對禾鹿嗰3分

J1のFC東京は24日、長谷川健太監督と契約を更新し、来季も同クラブを指揮することで合意したことを発表した。クラブの公式サイトで発表されている。

Jリーグは24日に開催された理事会において、元Jリーグ選手の8人に功労選手賞を授与することが決定されたとして発表を行った。表彰は12月8日に開催される2019Jリーグアウォーズにおいて実施される。

功労選手賞を受賞することが決定したのは、小笠原満男氏、川口能活氏、中澤佑二氏、楢崎正剛氏、播戸竜二氏、巻誠一郎氏、森崎和幸氏、アレックス氏の8人となる。

功労選手賞はJリーグおよび日本のサッカー発展に貢献したと認められる選手に贈られる。所属クラブの推薦の他、公式戦500試合以上の出場や国際試合の出場などが原則となる基準として設定されている。

過去には通算57人が功労選手賞を受賞しており、今回の8人を加えて65人となる。8人に功労選手賞が贈られるのは2014年と並んで最多タイ。外国籍選手はアレックス氏で7人目となる。

【2020年のJリーグクラブライセンス一覧】

■J1（44クラブ）
札幌、仙台、山形、鹿島、水戸（※1）
栃木、群馬、浦和、大宮、千葉
柏、FC東京、東京V、町田、川崎F
横浜FM、横浜FC、湘南、甲府、松本
新潟、富山、金沢、清水、磐田
名古屋、岐阜、京都、G大阪、C大阪
神戸、岡山、広島、山口、徳島
愛媛、福岡、北九州、鳥栖、長崎
熊本、大分、鹿児島、琉球

※1 J1クラブライセンス交付についての解除条件があり、11/24の明治安田生命J2リーグ最終節、または12/1（予定）より始まるJ1参入プレーオフ決定戦後、昇格のための順位要件を充足できなかった場合（＝スタジアムの短期改修工事を行わないことが確定した場合）、J1クラブライセンスからJ2クラブライセンス付与へ変更される。

■J2（4クラブ）
秋田、長野、鳥取、讃岐

■J3（7クラブ）
八戸、盛岡、福島、YS横浜、相模原、藤枝、沼津

炸彈佬

琉球 j1

其實講緊乜？睇唔明

心目中兩隊降班膽:

比馬
西鑽

豬比奧已經冇人理

藍閃電有機會升J2

已經降左

日職聯發牌制度

J1-3牌照

WFC

J1牌照44隊
J2 4隊
J3 7隊

唔炒名波浩可能未必降

係無咁柒姐
應該都係護級

金剛成日傷, 叫做識得入波果個都走左去基輔
成隊都唔識入波, 邊個教都係一樣

金剛又係神經刀嚟

1

有名你叫金剛

2

3

4

5

6

7

8